THE IDOLM@STER綜合討論區[39] LiPPS,襲來

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRAS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

事前登錄：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的Q and A
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：Live party開左房冇人入 / 我入唔到人地間房點算？
A：現時有bug，請用2ch裡技開房：開房選master以外的難度，等朋友進場後先改番；再唔得的話請解散重開

Q：容巴/雜巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

Q：本家CG總選舉投邊個好？
A：緒方智絵里ちゃん

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

100萬事前有最高限定SSR確定劵送 仲唔快D叫晒你既豬朋狗友親戚朋友一齊事前登錄

『素敵なキセキ』

『Precious Grain』

LM

正啊

其實ML有冇話邊幾個係巨頭?

地位好似CG三巨頭(卯月凜美嘉)咁既

暫時只知道主角係春日未來

有
但唔係三色
２Ｖｏ１ＶＩ

請把握最後時機支持Cu黨一號候選人島村卯月

支持其他黨既亦可以考慮投其他黨一號候選人一票
爭取NNG全通

最上靜香

伊吹翼

信號燈？
未來 翼 静香？

天海春香ーーー春日未來
如月千早ーーー最上靜香
星井美希ーーー伊吹翼

與其識三巨頭
不如識新惡魔事務員

咁快有對比既片
素敵なキセキ

小鳥

等下張co deep算

話說最新消息指 原來5th live有接駁巴士到演唱會地點。。。

繼久美子同葉月之後
麗奈都落埋疊
幾時到sapphire

宮城個西場 開咩活動都會有接駁巴

吃緊lunch打咗一陣

恥力考驗

[member]有過去既大天使,跟唔到[/mmber]

做乜

epic fail

聽日放假 係時候補返ml 3rd

考完個試有MV睇 滿足

卵用groove

屌
Btw，辣殺cy games

奏>其餘四個

製作隊成team都係奏P

Lm

雖然m+卷多10張係好正
但真心賣鞋裙都比唔起啦

^想回po但已經爆左po,唔想追鳥

屌 PG段片入C melody會啪UO

MLTD 加call聲
希望CGSS 會跟隨同可on/off

咁都有格差社會

令ＧＡＭＥ更似Ｌｉｖｅ既新功能：隨機加入有人厄介

4pack中咗有紀

拎刀黎

斬左先

梳

4pack冇所謂啦

下個月5pack之內中限既話就許す

認到幾多個

FBI

媽媽啊

痴撚線

佢4pack我4pack佢中我唔中即係點撚樣先

小儀 三森 愛乃 このみ
其他唔識

計埋頭廿抽我都有4pack，佢4pack我4pack佢中我唔中即係點撚樣先

你撚樣no offense

佢4pack中我頭9pack唔中即係點撚樣先

咁我收埋先

不要說了.jpg

IMAS果堆你反而唔理
果然CG以外係少啲人....

紅巴今日真係唔好抽住，我已經倒左3pack落海，過兩日痴下雜巴啲歐氣再抽

有話加咩

新黎 大家好

新post留名

重down留名,試下lag唔lag先

早苗: 我好撚攰呀 俾我抖下得唔得

其實冇 佢應該幻聽

新黎都講一講自己本命啦

人地sideM唔想講呢

唯p

大家好

又一個有雙限既P

今期mobage

今日係咪轉 ed

1隻都抽唔到

yes
有美優有奈緒

ＣＵ＋ＣＯ既ＥＤ

Ok你贏3萬

12月ＦＥＳ唯＞＞2月出Snow Wings服
3月ＦＥＳ奏＞＞5月出Tulip服
6月ＦＥＳ？＞＞8月出?服

想燈who？講聲俾我mark一mark

計人係千枝

計色係ＦＥＳ ＳＢ仁奈

咁易

雜巴放棄巴:單手都fc

係咪想做春日未來P

かわいい

周子かわいい

定係
星梨花Ｐ
桃子Ｐ
育Ｐ

ML一個都唔識..

新ED好Co

mio= all

首先聽下歌先

睇完…好大

啱先睇完本家最後一集

好啊！

當上Co P真是太好了....

咩黎㗎

哦

介紹下某個港島區店鋪
但我好似唔記得嗰名。。。等等

agger

灰姑娘劇場…泡麵番，你肯定無睇post

有睇呀 但畫風係咁㗎咩

MIO「俺はアイドルをやめるぞ！」

Nyaa 死咗

吃壽司20$當晚飯算
我為咗睇live 連吃飯都要省錢

好呀，澳門無咩鋪有做idolmaster...有都食水極深

不過上網有特價賣wave個隻楓figure私服ver折合430HKD，諗緊執唔執返隻好...

無用開

三文治+朱古力

落爭鮮執3粒芥辣八爪魚當晚餐

過日本買啦

wave 成日有折

食重要啲

亞馬遜睇過都要8000羊，點都唔會平過呢隻 但又唔係話好平...

連粒粒都唔多 竟然有imas

amazon 不能作準

我上網睇，imas@CG都唔多，我淨係見到有武內P土人同凸レーション(特價2000)同埋隻楓...

反而個二手買賣區就好多人賣水團同刀亂野

你地講cd 定figure 先?

又做乜

有都好呃錢
二手區直情係

好多澳門外人

On9 iPhone 啲指示字

我同容巴 仲有呢

冇加密

我都發覺呀 我以為自己問題

因為上面刪quote時有人刪埋加密
跟住搞到下面爛晒

特典版一係自己儲夠同一月份運, 一係同人夾, 一係就去大鋪, 網店9成食水深.
行版就肯定大鋪, 精英d行版一般再平d

想問d衫係所有歌都用到定只限1首

呢度除左我同容巴仲有冇澳門人
澳門要訂acg野真係冇咩...淨係識數碼動力

只限1首我買黎做乜

10抽送5件衫

新ED好聽喎

ACG歌幾齊
死左有冇地方推介?

買買買
順便抽飛

姐係啲衫其他歌都可以著？

買呀,一定買

係

10連嘅價錢買到5件SSR

係10連送5件SSR

張卷會過期，緊係等有想抽嘅pool嗰時先買

姐係2500有償石 買5件衫同張10連？

好呀

Yes
我地講啲嘢好難明咩

唔係 我冇追po加上未接觸過姐

新嘢嚟

同超得一樣姐

你超得話超邊個話

肯定唔係未央

反正點都要課,送10抽既話d衫順便拎埋姐 雖然未有錢

買完當抽左千枝ssr

我私心想眼鏡換加蓮
TP 美優 蘭蘭

同樣諗法

眼鏡已經比起其他成員少啲人氣仲要俾你地嫌棄

仲未買到楓隻はじまりの場所

我對眼鏡娘冇愛

即使係戴左眼鏡後既比奈同前川喵都係咁話

自稱加蓮蘭子美優P表示認同

官方色設：
美優(cu)
奈緒(cu)

你叫超得左眼鏡既我情何以堪

...呢個post咁耐以黎有幾位巴打既口味我點都估唔到，其中一個就係你

W巴我都未知

其實我要眼鏡睇砌CoVi隊

w巴co限齊哂

但佢係邊個P

傳說嘅CoDD

係常務

7張FES MIO莫非

姐係...

我冇kwsm

好想要伊達xx紗部ipad

開埋淨低D名啦

你地推得好快

DD

StarLinker
讚好此專頁 · 5 小時 · 已編輯 ·

StarLinker首個活動終於確定要舉行啦，係一個關於LoveLive同IDOLM@STER 嘅一個only!? 名為《LoveLive X IDOLM@STER Festival !!》
除左有精彩嘅舞台表演同刺激嘅非官方手機音樂遊戲比賽《SIF & CGSS》之外，仲有同人攤檔可以行下任性下添！仲唔快D黎參加！
歡迎任何人士進場、出Cos、打Call派卡片！
地點:香港柴灣青年廣場Y-劇場
日子:2017年8月6日(星期日)
時間下午2點到下午6點30分

（本活動正在招募表演團體同同人組織攤檔，有意請inBox本專頁。）
報名詳情/活動網頁:

到你4號抽卡推得仲快

水無OOO好似都係DD...

好多人本命我唔記得左邊個但知佢有本命，但有啲無提過自己本命又成日叫春個啲佢蒲頭我就會認得...

開個場等粒粒牙同艾瑪牙打交?

容巴is watching you

伊波巨巨

成日炒呢個位
明明唔難但係隻手會掃過龍

直接ＬＩＳＴ晒出黎

我記唔到咁多位巴打既本命係邊個

伊波巨巨左右互搏

鐵證如山

你本命我都唔記得左係邊個...

好難想像點解可以咁多擔當，仲唔係DD？

全部都係DD

show fans 數

伊波巨巨：我係ＭＩＯ Ｐ

粒粒牙：有叛徒 郁佢
艾瑪牙：打柒個偽Ｐ 給我往死裏打

高巨巨︰楓了，都楓了

on9...sif好渣

都叫過百萬既

原來唔係DD咁簡單，係CoDD

dnlm 想打？

天才....
撈埋WUGaikatsu星夢7sis0048うたプリ做瀨尿牛丸吖笨

佢超得恆常張相來

照打

私心：blue symphony 瞳の中のシリウス

個活動感覺上會好

好似笨咗
上個月原本有呢個event但嗰page刪咗

人形蜈蚣

第一次知道ML既存在係依首

瘋狂舐板

呢首應該算本家?

直頭街機初代

係本家,無意中點左入去先知姐

本家live

心口啊屌

diu用錯圖

遲入坑嗰下我已經放棄咗自己個心口

差Ｄ唔記得飲支50水

頂唔記得打日任歌

same

明知係白信封都仲要丟60石落海

頂打左唔記得like

百年難得一遇藍信封no load舊sr

IMAS + LL
世界大戰就有 仲要係香港班癲狗

無load都知咩事

理想：畀40蚊睇ＭＭＡ

現實：成班毒撚各有各打機 縮埋一舊

輝子
飛鳥
老兔仔
我屌你咩CY

有年asl 咪一齊演出

老兔仔？

有紀姐又幾多pack？

講緊歌

唔好意思我衝出黎柒，縮返入去先

之後ll隊嘢就解散
新田就俾人爆拍過av

小心伊＿＿＿出黎咬你

練習卷有加成是常識吧
m+都仲低過你地m

me 係想講共存既可能性

無必要踩人地而抬高自己支持既

問題在於香港班傻佬
唔好話啦... 就算日本都唔係好見到2面既fans可以撈埋一齊.

好似伊波巴依種DD+大愛P真係好少

喺嗰次共演之前都已經有大橋彩香同新田惠海嘅radio節目啦
出過一首歌之後就無咗

問題不在聲優ＦＤ唔ＦＤ 合唔合作

係Ｄfans暴走

老兔仔竟然冇穿冇爛碌過左
之前要con機

一直都係fans問題. 聲優冇問題. 有唔少節目或同事務所

仲有隻8beat story 同事變

LL多小學雞睇嘛
班小學雞又到處辣火頭
所有出名嘅作品都俾佢哋踩過

另外佢哋又玩人形蜈蚣、舐板之類
所以ll個名而家先咁臭

呢個ＰＯＳＴ有冇LLer

我唔會亂咬人嘅
新田單野 作為一個粒粒只能支持佢
同埋啲人成日都覺得有粒粒就唔可以有imas咁 硬係要分得咁清 我覺得兩家各有千秋姐

有個偽P

大天使好似有睇ll

咪又係笨大嘅嘢

ching又唔係咁講啦.
管理層, 子公司, 出版, 動畫製作都唔同
唔係話一間公司就一樣

爭咩呀

溝埋黎做Love Laika呀笨

正如ＣＧ vs 常務 vs 其他事務所

in 7 fes mio we trust

*2 52733 モバマス(満開) アイマス主題歌最高初動更新

玩哂啦

手持悠貴/友紀就有西屌既日子來了

CU DA我得張三大,玩唔起

PA DA得張友紀

有悠貴冇其它CuDa
唔係個個都可以好似w巨咁巨

又洗王之力

跨越海洋 的非洲人

柒型彩

我都係
問心
我覺得水動樂d歌真係好高汁
但搵唔返以前鐘意muse個感覺

me 最愛

講開不和
我覺我呢下係大大力兩邊堆廚度

大大巴打落去堆對立廚度

今集劇場真係好正
估唔到會出原創

you最愛係呢個色色的組合

繼續聽歌等歐聯

萌娘見到

不得了

呢本唔錯

偽

冚家鏟啦班細路

仁奈

大橋巴拎緊刀去緊你屋企

張圖有限咩咩？

後面收埋左個喎

志希咪限
但我覺得普通果張正d

唔講唔覺

咁大個限響子

唔識分 都未認得曬

唔講無留意 molamola

皇馬LIVE仲有飛
可惜冇錢剩

一巴ＲＩＰ

大橋巴會斬埋唔識分限響子既人
偽P RIP

新人未識分唔洗死啦

其實係咪有idol叫'偽'...
點解成日叫人咩偽P嘅

斬晒

芳乃

做乜鳩

又邊個...未聞其名..

你地就係碟野 等比立花炒出街啦

笑到仆街

芳乃都唔識你唔使諗抽SSR喇

屌

夢日記

咁可愛都唔識

黑暗料理

睇唔到 求cap圖

有mio ssr...夫復何求呀..

芳乃世界第二
Mio行開

咩黑暗呀
立花煮飯係人生最正經 様子おかしくない関西人嘅時候

又一個中之人同角色相反既例子

唔得，聽日要走去買卡

Fes個張靚啲

已買

變心..

手殘表示打唔到

抽meltlilith?

原來係拉打po

更係 chu chu chu chu chu chu♡lip

早見不了 又唔算勁，而且唔係特別想抽

上面啲圖

美波呢..

其實我諗成品都唔會難食 係塊餅佢真係整得太大 根本正常人都會反到散晒

一次買成10張itunes卡會唔會比人望

法爺：上次個不死身而家仲仰太陽

做乜鳩變左拉打

個sales會望你

你比我食就算賣相幾差都lur飯應

成日買三張已經俾阿姐好奇「充咁多嘅」

入錯PO姐

同幣商買就冇喱個問題

不死鳥同法爺呢d明明由得佢淡忘咪算何必提起

唔想出去買既原因就係依個

我屋企附近又冇舖頭賣卡

發下夢好 佢整比我食

出love laika 既衫必四

你有hego 就夠啦

野食畀你
人畀我

同佢講 係丫 今次最後一次 抽唔中就跳樓

Hego夜晚要打機 唔煮飯

呢3首我最早FC既27唔驚

打活動等皇馬

lets go happy應該係最易打既27
不過ME淨係試過屎忽撞棍FC過奏姐一次咁大把

hego料理
日日都食意粉

你當GOIN'!!!死架

拎晒家用去課金

日本係老婆管錢多
hego一日俾千幾二千羊零用你就算
有剩全部拎去課

到依家27一首都FC唔到

好似有啲機
不過有啲位成功率好低
唔似可以fc到

GOIN'!!!同evermore

iOS 嘅話裝vlc，然後揀用vlc開就睇到webm檔
BTW, 佢要靠氦氣先扮到ナナ，證明まりえってぃ幾勁

除左CU既27
其他都算易

共鳴世界難過今次首M+

點會呢

依兩首係少數單手fc到既27*之二

我仲未fc過master,打左好似已經大概六七次

眼殘睇錯
認同共鳴世界更難fc

單手

人地串緊你手殘
你仲拜人

開ser玩到依家仲未fc到27既我真係好撚廢

自己做唔到唯有咪拜人

最高ＦＣ到26ＬＶ

點會做唔到呢
唔好睇死自己

依句唔到你講wo,串最多人手殘應該係你

真心無串既意思
加上你望過癲佬單手fc 流星m+就會覺得我都係收收皮好過,
m+我唔落回血單手一定pass唔到 出街正係可以打易歌

所以其實真心羨慕雙姆,但我姆指真係殘廢到唔想講

雜巴會話你需要面油

今次活動似乎冇咩人打

定期清體都上到3萬名內

活動開始幾日依家先fc到master

無啦啦話自己可以單手FC
無非都係想串人姐

ＣＡＮ ＹＯＵ ＦＥＥＬ

秘技既野你識條鐵

其實近幾期已經係,就執啦你地仲課

舉緊例證證明個兩首易

8000ＰＴ而家70000位

我ＰＲＯ個分仲係42000名

落自爆打TP

爆炸左，抽光抽淨

總共抽左幾多?

嘔左成日咩都無做過

睇邊行
多數返足日數就收到全數

後者就叫日薪唔叫月薪啦

6pack加本身有20抽，220抽咁啦

橙

等你平時咁容巴

矛人性

等你平時咁容巴

聽講你同佢差唔多

打多場訓

容雜妃,認條依3條_ _就得架啦

4號先到我抽

me都諗住聽日入多pack再搏吓小梅

小梅比你
我要友紀

小梅咁可愛

友紀已經抽咗

why not both

唔好咁容巴啦你

橙

唔好雜巴我啦

btw why not both

屌你老母

ML出果陣會有幾多個星梨花P出現呢

時下啲容巴好惡

抵鬧

我正係知我好多岳父
不服不用來辯因為事實勝於雄辯

唔好俾我知你4號抽到兩隻其中一隻

仲有桃子Ｐ同育Ｐ

你知唔知星梨花個阿爸既設定唔知係黑幫大佬定有錢佬
亂認親認戚好大獲架

不過星梨花+もも應該引到唔少lolicon同聲豚DD

大家的女兒但me wifi
紅字未fit曬依到班友

鬼叫你醜化我，我曬還曬，無話巴打抽唔中就抵佢死咁話

今期唔難中呀

其實對ml d人既愛遠少過cg
ml睇得上既得兩三個,仲要相比cg某幾個都係更鐘意cg

一早大把，唔洗引

訓之前吸下毒先

桃子我既 唔洗爭

我無辜
邊有講過抵死

志保咁高人氣，某程度上我覺得都係因為聲優多

BTW
每個禮拜提一次
MIO仲未出場

唔好咁啦
mioP會唔開心

紅字補充

好似泳裝集出過

不過三巨頭出現率早Ｄ

OK我原諒你

下年見啦友紀

仲有10下單抽

容巴大人大量
祝你剩低免費單抽中

雖然果集焦點係美嘉+泳裝大天使+楓sea

知唔知點解上帝造人既時候
要做兩邊腎呢

單抽

比平日每日多一次單抽機會

ＢＴＷ下年支旗會唔會轉

OT完已經深夜2點幾，一開post又見到你班友已經推左一半

唔差在睇埋波 聽朝直落返工

因為ot左聽日可以返11，都係訓下先

你搞到我覺得自己份工好hea

諗住訓一陣睇皇,點知一起身已經見3:0

牙朗3粒完勝

班香港人隨時挑骨頭挑到上癮。。。係我都有啲驚啦

μ's唔係話暫時停止活動？無話解散哦！

放心，我幫你斬咗大橋巴先

diu

咁聲豚入坑又無問題既
玩返走路工 睇漫畫 睇Live 聽million radio
最後又咪個ML P

sad but true

早，返工

唉

香澄夜空會然

ML係好多聲豬 講唔出角色名都有

利申其中一份子唔好屌咁大力 仲未記得晒

好似係咪trysail 3人都係ML

係
志保
星梨花
杏奈

你咁即係暗示trysail粉多偽P者
雖則我睇4th果時見唔少着trysail衫

其實cg同ml客路根本唔同 （個人感想）
Cg係角色行先，ml你睇佢一開始就有聲就知玩本家人角合一的路線，聲豬先係ml既目標客群

非常agger

冇...我都冇睇開trysail 知道姐

連踩13日之day5

頑張ります

新的一天新的希望，你話係咪呀哈姆太郎？

小道消息指出你去左求神父賜你抽卡運

求芳乃先有用

用佢講唔見左ＳＳＲ

自己搵開茄子

無哂石啦，芳乃加持都無用

又課

尋日夢見友紀話今年唔得下年仲有機會，唔好諗住贏，要諗住唔好輸

限__

信唔信我一拳打死你？

限mio點個樣㗎

YUI幫社畜P打打氣

...

人生交叉點

美希>>

唯>>

病左要打針先會好返

pid=9314

請清良幫我拮枝大蔥

sor

大波唯 騷...

淨係知有種田 愛美 trysail 3人

但聲豬ge我識cg cv 多過ml, 定我同新聲豬脫節, ml 有好多我認唔出
我一即覺得係調轉

抽唔到呀

唔係玩左好耐就淘個雙yui帳號返黎啦...

做乜近期咁多yuiP走哂出黎？

因為

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

呢張我都有興趣想抽...

偽p?

其實邊個idol個名叫偽...
有冇圖..

上田 山崎 村川 小岩井 諏訪 木戶
依堆依幾年都有不少主役配
熟聲優應該會識

幾乎全部有印象

村川同小岩井唔洗講

諏訪有睇konosuba應該知,木戶係最近睇妹妹番知道

ochinchin daisuki

Retweeted 赤羽根健治 (@kenji__akabane):

ミリシタ事前登録しちまったぜ。フハハハ。PVの美希の髪の動きに感動して何度も見てます。青羽さんも素敵。ミリオンいってほしいなあ。SSR確定…これはただの下心（笑）

當初聽到我再三確認我係咪聽錯

聲豬

明明木戶妹役
就算是哥哥，有愛就沒問題了
既姬小路秋子出名咁多
反而無咩人識

吊帶

叫個後生女講幾次ochinchin

新ED美優嗰聲ダメ真係殺死人....

美優啲氣息聲...///

終於搞掂
但要等cu groove再推高少少

鬼叫佢之前次次都配埋啲爆死後宮番
根本冇人理

每日任務,

W巨打m都高我十萬
唔知今次拎唔拎到第一隻飛機杯？

双海亜美です 真美です

唔好攞W巨巨同自己比較
w巨：在座既各位 都係垃圾

YES, I AM
什麼都沒有

木戶真心演技勁 配姬小路秋子完全完全無新人嘅棒讀feel咁
可惜次次配埋啲爆死番

好明顯係雜巴笑我地在座各位都係手殘既垃圾

一諗到聽日雜巴好自信咁單抽小梅同友紀返黎我就覺得好唔甘心...

安西教練，我想同友紀打波呀

第1日已經開始玩

唔好咁容巴啦

洗唔洗望梅止渴

你咁講我依家先知原來有trysail。。。

我想要友紀不過你唔好貼，唔係既話你會後悔害死一個大好青年

望梅解渴 ok？

要專十

來回人間又折返地獄

高社長又出差

返到公司即炒老細

霸氣

其實有左ML先再有trysail
咁岩3個都選左入去配
另一面horipro又係5個又揀左4個去配

路過信和
買唔買返兩pack好

上呀

一經信和暴雨瀉...

ちひろ：

佢噚日中左啦

成日貼畀自已

來到集上，見范進正在一個廟門口站著，散著頭髮，滿臉污泥，鞋都跑掉了一隻，兀自拍著掌，口裏叫道：「中了！中了！」胡屠戶兇神走到跟前，說道：「該死的畜生！你中了什麼？」一個嘴巴打將去。

一車車iTunes card

笵進中舉 儒林外史

miop:???

來到連燈上，見_ _正在一個thread門口站著，散著頭髮，滿臉污泥，鞋都跑掉了一隻，兀自拍著掌，口裏叫道：「中了！中了！」_ _ _兇神走到跟前，說道：「該死的畜生！你中了什麼？」一個嘴巴打將去。

中了 中了

我推其中一個

kotori?

推你...

冷靜
可能講聲優或者淨係做fans唔做p

2首26加首27先得84
vo team打da groove無人權

Retweeted アイドルマスター公式ツイッター (@imas_official):

【アイマス台湾公演】公式パンフレット販売開始！！→→ #idolmaster

推加ML P
雙修啦

做得P都鍾意埋聲優既

唔一定㗎喎

deraji唔係話rikasama意外地識煮野咩(among deraji組)
買左vol.9遲啲到貨就知真定假

貨已到

其實我尋日都有提無人理我

btw有多幾個email嘅麻煩幫手推推個先行登錄數

唔推
大家齊齊冇ＳＳＲ

Google開帳開到要電話認証
之後又話個電話號碼認証太多次
唔比用

好似亂打email都得.

4隻e貓一個twitter 種票

gmail分身術唔得咩+.

岩岩twitter見到
想入ML坑既可以睇下

ml識熊同上田先，後尾先知有咁多horipro同trysail種田
講起木戶，果時妹妹有點怪以為會搵佢好彩冇唔係又多套爆死,近年接親既主役都係四天王，希望今季套eromanga會幫佢回勇

直接

LLC?(Yes/No)

No----> 箱崎星梨花、周防桃子、中谷育

Yes---> Visual派?(Yes/No)

Yes----> 周防桃子、中谷育
No----> 箱崎星梨花

已閱?實際上煮成點?

未得閒開嚟睇

大橋巴幅圖嘅夢日記就睇咗

比圖仲直接

Vi 篠宮可憐
Da 舞浜歩
Vo 箱崎星梨花

果然我係對かれん一條心(?)

志保 海美 星梨花 唔洗諗

Vi 德川茉莉
Da 艾蜜莉
Vo 田中琴葉

之後留意下依3個...

其實我9開yahoo mail 登記

私又係可憐...

🤔

Vi 篠宮可憐
Da 北上麗花
Vo 田中琴葉

種田 よし、決まったな

個個星梨花 成堆lolicon

睇唔明

唔係用眼去睇
係用心，心底最無掩飾嘅慾望去揀

Vo 星梨花

Da Emily 環

Vi 桃子 育

送比咁多位DD

👌

哦

Vi中左七尾百合子
即係點....

唔單只llc，仲要係得意嗰隻

Co派

明明我外見最喜歡百合子
果然一開始選巨乳セクシー是錯了嗎

yuriko唔係co派 ML有啲好難分
不過百合子好架 重心角色黎

三點不露應該冇問題
btw呢度比唔比post 18+圖

樓上做乜9

咩料

你地好dirty

CLS

好不安

請問有無管理員

召喚大天使

巴打你個你第幾個名

小梅，不了

把聲咁正都不了

太幼, 不了

唔靚, 不了

細膽，不了

唔好計較啦....

未成年，不了

邊個黎

唔洗理佢，佢好快走架啦

抽到多張yuuki就走

咁會留你度

信唔信我由im@s post一路劈到你返侍奉部呀拿？

卯月都未啦

好心你唔好咁雜巴啦，我同卯月純愛黎

收皮啦
在坐咁多位都係衰11除左高巴

此地無銀

有得衰我一定衰

日本合法OOXX既年齡好似低D

有mio，不了

これ、まさか！？

蘭子怕鬼，不了

小梅遭到嫌棄

成班口裹說不

完美回避

你想太多了

好想炸左公司

仲要瘋狂做到星期六，除左頭幾日活動未衝過咁滯

就要望下chieri就冇野

自稱•JK 使出 嘲諷
效果非常顯著

叫埋我

桌下果班都走哂出來啦

日本唔係女方16歲就得？

落site支持

建築工人感謝祭

Btw記得做日任

做日任可以靠全鎖血隊
掂都唔駛掂

不過Event相關就冇法子

地盤の猛鳩..

未成年既你

嗯...
呢度最細應該真係我

我都係啱啱成年炸

下面最細

我jk..

容巴同伊巴格過劍

我將會動員全澳門JK DK allin mio

想贏？你問過高巴未

雷動

又自稱

明明有棍
自稱JK

你地大人嘅世界真係又辛苦又黑暗

mio很傷心你知道嗎，女生最討厭虛假的承諾了

上面班友已經report左,18+

Agger
安已不

mio係jk之間好受歡迎喔
容叔叔同我地脫節啦

家陣啲細蚊仔咁串嘅

無大無細@$#^$@!$&$%^$#

首先你唔係JK

生き残った

然後我唔係叔叔

伯伯

公公

我錯了

打左咁耐先10000分

容嬤嬤

淨係食活動水，今日10000分鬆啲係正常架喎...

媽 我唔想打event

樓上成班妖魔鬼怪係到希澪我

虐老

容公公

大太監

今次12萬線應該上到2萬左右？

辛苦了

認真只要你唔後悔無左アーニャ...休息一下都冇壞既

見到條友億幾fans但m m+ 0clear

哇屌event個borderline咁高既

唔好啦 我而家一日打3次都懶

giri giri eye

好似男人...

衣驚奶衣 波大奶

隻game就出好似

聽日又要繼續做社畜
星期六放到今日又係乜都冇做過
Summer lessons 玩都未玩

你講邊隻？我淨係記得PSV隻飛機

雜巴一定係趴係到玩summer lessons個種人黎...

你地兩個..

手機音game

雜巴向來單手玩驚

你地三個

其實哦煎煎係咩野
成有比隔離啲人話我有

隔離台既人冇講錯喎,你係有

大家都有既野

你一定有
仲唔大

姐係咩？波？

第一次聽係杏既聲優講

可個三森推？

可奈ver正d

又多隻game要down

雖然好多hea玩

又咩驚

唔講都唔記得

哦煎煎都唔知

其實係咪姐係話我有波

daisuki
oishi

無圖好難信你係jk

扮完Mio P
再扮Jk

唔好咁雜巴啦

自膠

對襪白色pat野

大爆射

好污啊

成班同大＿＿美一樣咁污

難得過到中間個度 1 nice

仲有4日機會
小梅呀

此風不可長

終於考完試

職安真漢子

警報:某雜今日準備抽卡

佢唔係4號先有糧?

唔係已經陣亡左咩

個個我黎，已經係下面等緊雜巴

你夠皮啦？

請問抽友情點有無OS卷？

唔食飯課多3pack都未必中，咁我都要留住條命先可以下年再見友紀

無，友抽只有普通卷

為保視力,
扑左佢先,下兩個post先好解扑
其他人千奇唔好quote佢

咁祝你單抽中

Thanks

咩係OS？

升技卷

thx

最近好迷大橋彩香,瘋狂上niconico loop流れ星キセキ

大橋巨巨 is watching you

咁你要識做

推你聽ヒトツニナリタイ

又諗起

覺醒

突發
may'n 疑似變咗P

因為過多半年歲數就同ウサミン一樣而較易被ウサミン星電波感染嗎

要開埋走路工灌票

my wifu

社畜們早晨

一早就抽齊段c 3寶

早
好開始

mayn係凛P(好似係)

好孩子不要看....

信唔信我摙死你

前面平時輕鬆嘅位miss 1 miss

早

可惜
Don't mind

你又啱？

DD容伯

人黎 整張卯月既

呢本野既美嘉應該係志希扮既.....

最正都係上年卯月生誕個mad,用energy smile做BGM好夾

信唔信我、大橋巴同毛巴用連携技劈死你

呢本睇過
好甜

邊個係大____美

熱死人咩天文台開咁大暖氣做乜9

Agger
係site熱到叫救命咁滯

就落雨

但係落完會仲熱

大久保瑠美

未開工 唔理

好明顯中間係得兩隻字啦

由8開始追post 話咁快就40啦

我不懂你在說什麼

空直？

伊巴rip

容巴pm同我講㗎 我咩都唔知

集氣

無可能，我明明blacklist左你

雜巴又蹂躪非洲大陸

屌你老母咩

唔係限

sorry激動左，其實我唔係咁既人黎

Ok, 死罪可免

尋日搵返5th party黎睇
好似原田彩楓呢d咁pure咁true既俾一門污染左點算.....

呢度有冇管理員㗎

雜巴抽完未？可否俾我痴下你啲歐皇霸氣單抽

管理員係大橋巨巨，好似係

100抽 仲係得兩張SSR非限

我動議扑7雜巴

diu牙 ssr刀武牙

請繼續

支持清算

第110抽 又係一仲次出兩張SSR
但係撞柱

G持，但求包大人明鑑

狗頭鋤

中兩張仲口水多過茶.....

110抽4張SSR

命中率3.6%，屌你無加倍已經有加倍效果，fes個陣咪變6%？

第120抽 收手
總共5張SSR

見你過左3packs，幫你集氣

一句講哂，小梅定友紀

兩次都係同一次十連抽兩張SSR

集咩氣，未集完佢就中左啦

Why not both

(蘇扑得user: 雜種快樂)

到睇我望到啲咩

唉屌，以後唔撚課金啦

其實除左第一次十連
我一張圖都冇出過
大家又會咁相信我既

見唔見到出面好大雨

再見

現實已經整天要猜疑人，上網又唔係咩大是大非，你吹水又唔會影響到什麼人，再加上你响度吸仇恨值

( Show Blocked User - 雜種快樂 )

一巴唔好呀

就算你中哂對我都無影響

G持一巴

各位巨巨好對唔住
細佬我做錯事而家知錯喇

以後Q&A麻煩分開我同雜巴，將我同佢擺埋同一條Q&A對我黎講係侮辱

冇左我吸炮火 下個就到你

Q：點樣先抽到SSR?
A : 一日早午晚向雜巴方向拜三次

細佬我做錯事
要做咩先可以得到各位巨巨原諒

見雜巴正在一個廟門口站著，散著頭髮，滿臉污泥，鞋都跑掉了一隻，兀自拍著掌，口裏叫道：「中了！中了！」_____兇神走到跟前，說道：「該死的畜生！你中了什麼？」一個嘴巴打將去。眾人和鄰居見這模樣，忍不住的笑。

自殺

管理員出現

Post尾至黎料
下個post名唔使諗了

唔好咁樣啦大橋巨巨

建議你留返粒seed 再去自殺

管理員出現了

自首啦 自殺仲可以留全屍 .....

求高巴出新post名參考

我係你就拍片賣咗張卡再抽

係上年出個本アニデレ畫集有佢既訪問

內有大量歐皇 慎入

你覺得我係咁以氣用事既人咩

期期限都中哂
你平時有扶阿婆過馬路？

其實我以前冇抽限定

55

你有兩條路選擇

A.show卡庫俾大家鑑定你既低賤值

B.

普通SSR卡多為主既卡庫
有咩咁好睇

show卡庫等陣show左隻限....出黎

建議
[40] 哂卡身敗名裂

就係想睇呢

( Show Blocked User - 雜種快樂 )

天使巴講得冇錯,自己拎黎衰

[40] 歐皇聖降誅滅非洲難民

其實我都冇貼過我抽到乜
都比巨巨批鬥

屌那星, 中左仲要咁多口水

前高登廢廢大橋彩香巴打在接受連登日報訪問中，炮轟容巴和雜巴等人，稱他們就是連登imas po毒瘤。
大橋彩香巴打談到：“如果你作為連登巴打，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的討論串不斷前進，你就是連登一份子，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，帖子有太多巴打他們抽卡都是以歐洲為主，po經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是巴打。”

大橋彩香巴打:“在帖子內大天使chieri常常痛罵一些年輕巴打，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一次限定抽卡期的時候，雜巴下半場一下抽中2張SSR，回到更衣室被巴打用水瓶怒砸，當時很多隊友都已經無法容忍雜巴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的巴打無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了雜巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的高巴更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時n巴、w巴這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

大橋彩香巴打：“當發生那件事情后，imas的po內多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年限定抽容巴正是用這根鐵棍報復了雜巴，在GW結束後，全巴打回到po，雜巴諷刺性說道：“一下十連，2張ssr就出了” 容巴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出po，這不像容巴的性格，果然在容巴再次回到po的時候手裡握著一根木棍，在雜巴毫無防備的情況一棍打下，雜巴挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是容巴，不等雜巴起身，容巴又是一頓亂棍爆打，雜巴在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的容巴可不會放過這樣的機會不斷說道：“容巴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
容巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去雜巴就昏死了過去，打的興起的雜巴怒了，朝著雜巴吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”雜巴也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”容巴沒有在回應雜巴什麼，如果雜巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的高巴嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

我All in都抽唔到仲要俾佢得戚

其他巴打抽到我真心祝福，唯獨呢個期期都抽中既粉皮唔可以饒恕

btw有無人同我聯名寄信CYGAMES告佢出cheat？

笑到抽筋

唔公平

本來睇到第一句想講，我都係中左YUI同____咁大把，FES限我少過你地
不過睇完下文覺得爽了爽了，由他去吧

開完post先見到你們出的標題，抱歉

THE IDOLM@STER綜合討論區[40] 雜種抽卡，卡出兩閃；大橋不出，誰與爭鋒

fes 限幾個月有得抽一次， 月限唔係咁講ei3喎

月限咪淨係中一張囉
你都唔撚下雜巴今年月限全包，w巴Co限齊都無佢咁串嘴

Pushhhh

ありすペロペロ

又燈